［認真求教］除左偉哥仲有冇其他解決辦法

岩先諗住去性交轉運
點知自己原來係腳軟既雀仔
褲都除埋
但咩都做唔到
係咪連個天都唔比我轉運

Fortune Fucker?

練大脾後腰，重重練

啲韓星mk幼腳個個都100％廢柴

轉基有轉機

犀利士

性交轉運？驅風定搞基？